19/8 - 新增約30宗確診個案

疫情完了，WFH也準備完了

咁多人返工
會唔會有颱風群組

大風吹走曬病毒 好安全